欣澳站嘅重要性！

老老實實，機場快線一定會經過欣澳站！
如果欣澳站塞咗，機場快線自然收皮。
所有旅客必須經過青馬大橋入，
到時再做和理塞，自然事半功倍？

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

機場快線有第2條TRACK

你fact check下先出Post啦

中間嗰條

講到咁白都唔明？

可以飛站